Ay!
Harder, wraak, veel harder en nog zal ze nauwelijks horen thee.
Sterker nog, wraak, met een beetje eed of toegevoegd, maar het zal nauwelijks meegenomen.
Stuur andere vrouwen omhoog en omlaag naar haar, sluimert ergens; en toch, hoewel de boodschappers hebben gedaan vreezen daden, is het twijfelachtig of van hun eigen testamenten zullen ze ver genoeg gaat op zoek naar haar!
"Tegenslag!"
schreeuwt de wraak, stempelen haar voet in de stoel, "en hier zijn de tumbrils!
En Evremonde worden verzonden in een knipoog, en ze hier niet!
Zie haar breien in mijn hand, en haar lege stoel klaar voor haar.
I cry met ergernis en teleurstelling!"
Zoals de wraak komt uit haar misbruik te doen, de tumbrils beginnen te kwijten van hun lasten.
